[絲打入] 個波好細 點先可以大啲？

男朋友鍾意大波 不過我只係得32B
帶bra著衫會好似好大咁,其實連條線都無
一訓低仲好似平胸咁
我唔想隆胸 但係又唔個點先可以滿足到男朋友
我依家日日都有飲開豆漿 但係之前睇新聞係台灣有個男仔日日飲豆漿飲到生乳癌 所以唔知點好

有無絲打可以分享下用運動/diet黎豐胸？ 成日係ig見到好多大波瘦底女神 好羡慕
日本個啲豐胸藥work唔work? 聽人講一唔食就無

利申:19歲絲

d港女發育果陣又驚肥
無架啦

連登仔標準答案
俾佢揸大

無圖？

冇圖真係幫唔到你

肥仔波咋嘛
食下嘢就有架啦

連登仔答案係
俾我揸大

要食咩？

搵我傾話你知

我有方法幫到你

唔係笑樓主你
有post話自己大胸好辛苦又俾人視姦
依到又有人覺得自己細想大啲
好難捉摸

解決提出問題嘅人就無問題

換個唔要求大胸嘅男朋友

細胸仲慘仲辛苦 男仔又介意隆胸 細胸又比人嫌棄

胸係脂肪，最簡單就係食肥自己

食肥之後 一減肥個時會唔會減理個胸

買個放大鏡

已經太遲

減肥會減胸先 但未必減得晒，可能大80%，細返50%

多啲比男朋友揸就大 當然要好似按摩咁 亂揸無用
幫女朋友由C揸上D

你要大波 一定會肥。飲豆漿有咩用？啲營養未去到個胸，都俾其他地方吸收晒。
除咗隆胸 無可能做到局部性肥胖 一係增肥，建議圖

吞精補充優質蛋白質

點解你同我一樣歲數連個名都咁似
我以為係自己開po

飲台灣豆漿呀姐姐

命運石之門

多啲按摩好似真係有效

睇下條女ig先啦
根本係靠胸搵食紋身mk妹

我知啊
所以咪難捉摸囉
都唔知邊個大波嘅先係真心覺得自己慘

有b已經好好了
我女友aa

增肥
以幾年前得79磅果陣都係32B 仲見到肋骨 大小腿一樣咁幼
而家94-6唔記得 32E 見唔到肋骨 望落正常返
不過強逼食多d野好辛苦

按摩

你個陣食咩多？

發育嗰時唔鍾意對波，又減肥又寒背又唔戴好bra

依家蘇州過後無艇搭架啦，抵撚死

揸到條女b變c

利申：FF

19仲有機會
利申: 醫開細胸

可摸耳幫我按埋
利申，瘦底巴打

男朋友話唔介意，但我覺得冇可能完全唔介意。。。我得a 有咩方法大波啲

肥其他地方，就係唔肥胸點睇
不過都係瘦望落

冇就冇啦 咩叫得A

唔好笑人啦，尊嚴最後一線嚟架啦

我女朋友都係冇乜波，雖然我本身中意大波，但我又唔會點介意佢身材。正如佢都唔會嫌棄我身型咁。

最大問題係無論佢身材係點，佢都唔肯同我啪啪
一齊3年幾喇屌你老母

成班人講到肥一定會肥落個波度咁
知唔知有d肥婆係平胸架

去做自體脂肪移植啦，出黎效果好自然同真波無分別

利申同你情況一樣，打算儲錢做，因為唔想男朋友再係我面前讚人大波

免費雞

我識個肥條天然大波 叫佢教你

比第二個餵飽哂

樓主同牧瀬紅莉栖一樣平？岩哂我啦

大肚

女友32-AAAAAAAAA
已絕望

上天公平 性格完全搭救

日日飲兩杯加營素奶粉 其實幾好味

细個時少少肥肉都唔食

到個波唔夠脂肪又想佢大

難少少

你既優點勝過你既缺點

做好自己其他方面喇

好想做，但係咪話會 check唔到生瘤

去推機啦垃圾

懷孕

擴胸運動、增肥、植物雌激素、通乳腺

屌你得B腸都夾唔到啦

34B唔算細啦, 買功能內衣推下肉上心口
同埋幫自己按都work

半年由e變f

係男人都鍾意大波架啦
咁都冇辦法
唔通你叫佢鍾意細波咩

我朋友做左，但佢做效果好差，胸冇咩大到，肚一樣粗，搞到我完全卻步

我D精可以豐胸 搵日試下

真係夾唔到 男朋友叫我夾佢 好辛苦先夾到少少咁

我唔介意胸細 搵我

攪大個肚有左即變大波

其實肥左唔一定會大波左, 我比起上年肥左十幾磅, 但係個胸無大過

另外我有兩個E級大波frd, 瘦左之後對波都縮左

好L貴喎, 成十皮野, 見啲過來人話做完果陣會大好多, 跟住會縮, 半年後縮完大約大左半個cup

坐時光機返13歲開始飲

隆胸果啲仆街死啦

祝你做手術失敗死撚埋

細咪細囉，做乜要呃人？

你條仔借架法拉利扮二世祖溝你又得唔得？

我食肥過但係淨係肥係肚腩 按摩按極都係咁，矽膠又假手感又差，惟有試下自體脂肪啦

港女赴台抽脂隆胸突休克不治 警拘涉事醫生

死左無人可憐你

改變心態算啦
冇波你仲有好多嘢去搭救
唔易老 美白 皮膚好 靚腳 性格好 有學識有頭腦etc
甚至大部份整容風險個仲細過隆胸同亂食荷爾蒙
荷爾蒙唔可以亂來，會出好多毛病影響其他器官
既然基因決定咗你細胸，就只能認命，由其他方面入手提升自己魅力

第一步最緊要係去買啲靚既功能內衣
買咩牌子唔講啦，費事比人話打手，而且人人喜好唔同
唔好再帶某個數字牌啲bra
垃圾黎，襯衫我都唔著佢，著壞胸
買果陣叫位sales幫下眼，有經驗既會幫你揀岩你身型
唔會太大離哂罩，又唔會太細無空間生肉
不過如果你激瘦既話建議你都係多啲野，唔好諗肥埋其他位，個奶係脂肪構成，如果你瘦到仆街點能夠expect個奶幫你儲到脂肪變大

懷孕谷奶就會大,駛唔駛我幫下你呢

10

認真答你

首先增肥先

要食夠營養
但要做運動 跑步 單車
食多d零食 甜野
如薯片 蝦條 朱古力 珍珠奶茶（要走冰，太凍難吸收）

講真乳房主要成份係脂肪
而且你19歲仲係發育緊
要食多d脂肪食物先見效
當然要食多d肉 豬扒 雞翼
但同一時間要食唔多唔少菜既 生果
（一份菜 一個橙every day） 確保你身體可以腸道暢通兼吸收多

到係23 24 又或者波到左C-D 左右維持一年先至再減

比我揸下先
我揸過既女 9成9由A變D

為左滿足男朋友而煩惱豐胸你唔死都無用

女人不嬲煩到仆街

明阿 豪無興趣

豪=毫

通常c cup , d cup都會有條30吋腰，你同你男友係咪接受到先

大波係基因
冇得後天培養
除咗隆胸

食肥小小先。然後冬天著短裙，短褲。 讓大髀不會累積脂肪，長期保持落去，脂肪自然可以在上身的胸部累積。 呢個係日本女人能夠保持胸部豐滿的原因之一。

連登仔食屎 絲打希望你有日會接受自己身材，係你覺得大咗會靚，定係人哋令你咁諗。點解要為人哋傷害自己身體 我都係B

遺傳

利申34D

增肥

b點去到e
仲要多得嗰廿磅 都無

唔好諗 增肥
個個人天生唔同
有啲人一瘦就瘦落個胸度
我而加 減肥
縮得最快就係個胸

但都係32圍喎

係 sbt
個胸永遠 縮得快個肚腩好多

我表姐佢前幾年喺美國working holiday成日食芝士做零食
翻到嚟勁大波 目測有C至D

但我覺得嗰邊啲飲食習慣太豐富 所以有肥埋落個胸到
見佢依一兩年積極keep fit 個胸都無咩點瘦

食燕窩
增肥

無架啦

我唔介意隆胸 隆得真夠軟我ok

睇嚟你需要優質嘅蛋白質 等我幫你啦

戴啲矯形胸圍 堅持住係真係可以有改善

唔覺得大就好
B都好過啲肥婆扮大波

淨係focus壞處,
咁大波既壞處又未feel過
想變大波有幾出奇

人人都有自己既睇法架啦,
有人寧願大波俾人視姦
有人腰痛寧願縮波
根本每個人都唔同
點解要總結為女人都鍾意大/細波呢

唔關遺傳事
我朋友e佢啊媽就aa 仲要係瘦底
我都係b 啊媽啊婆啊姨D cup 起跳
不過按摩好似係有用

係咁食好多野加做好多gym同運動
利申 b上d

same

同埋話自體脂肪隆完對波d 皮膚會好"鞋"

真心功能內衣有用架喎
樓主戴開咩bra？

其實糾正下大家謬誤，乳房唔係脂肪咁簡單，仲有好多乳管同埋乳腺，所以唔係簡單肥啲就會變大波。btw 聽講木瓜奶有用。

功能內衣求介紹

換個鐘意細波既男朋友咪得

假體係安全過自體好多
自體有機會鈣化，而且抽脂死亡率都幾高
而家假體技術好好，日本好多av女優都係隆
隆得好自然，技術又純熟過自體

我鐘意大波
但唔介意對方細喎
好似男人條撚咁
天生幾大就幾大架啦
食肥少少咪大波少少囉
唔通個個都好似台灣ig d淫女咁
又大波又瘦咩

自體感覺做完大極有限，見coffee都係用假體，更加覺得假體最實際

分享下女朋友豐胸
豆類既野係有用，例如豆漿(但記住要新鮮榨既，我會係豆漿店買，一日一兩杯夠)

食大豆卵磷脂丸有助通乳線，令有助豐胸既營養較易係胸部到吸收 (一日兩粒) 可以加埋魚油丸食我係想健康啲同皮膚好啲

每日按摩胸附近既穴位同淋巴，疏通胸部淋巴，正常你唔按佢會閉塞，好難會大

多食蛋白質既野，唔好減肥同夜訓
之前我懶會沖蛋白粉黎飲(但貴)
你keep住咁三四個月好難唔大，豐胸係要慢慢大
，唔好諗住一下就升一兩cup
我keep左一年幾大左1.5cup

認真覆你，女人唔可以靠食荷爾蒙或者任何類似荷爾蒙嘅嘢隆胸。因為真係會生癌。

過去嘅女朋友有A，B，E。最好係B，因為唔太細亦都唔太大冇下垂風險。E，你一過30就玩完。個胸跌到落肚臍。

想自然大波走去生仔就一定大

有冇肥到？
條女肥下瘦下，次次肥肚先減就減胸先

食月見草會大小小 之前食過

支那狗

放大鏡

真係只有不停食先會大波
你冇脂肪點會有波

聽過做胸部按摩，揸都可能得

得閒自己揸多啲
我幾條女都拍完拖升兩級

有冇圖睇下

俾我渣多d會大d

我幫你算啦，齋揸冇用，你要刺激多啲胸部既組織先得

mola mola過左青春期

食肥自己最有用 減肥嗰陣做局部減（做gym 揀做手臂/腰） 不過適量跑步都要做
飲豆漿 食多啲雞同魚 雞蛋芝士 飲奶
正係飲豆漿冇用架 豐胸除左要大豆異黃酮 仲要蛋白質 脂肪

自體豐胸咪得
藥一定無用 有用啲人唔洗隆啦

因為最理想既size係c~d 太大唔靚 太細都唔靚

大肚 生完都唔會縮

按摩真心work 我由C按到依架D/E

上網search下coffee條按摩片

木瓜牛奶

-中學時真係見過有條女比佢條仔從B揸到C

咁你鐘意你男朋友d咩？

變提子乾

唔好著cheap bra

自身價值建基於其他人，樓主可憐人呀

怎可能，明明冇波著衫先好睇

前一句男朋友唔鍾意細胸
後一句男朋友唔鍾意隆胸
絲打有啲自我得唔得

利申 肥嗰陣又唔肥胸
減肥嗰陣就瘦埋對波
除咗抽脂隆胸都諗唔到可以點搞

認真 比男朋友按摩下係可以變大

利申 幫女友按摩半年 由B變C

免費你都食唔到

一路比人屌一路渣, 真係最有用
利申, 揸大過兩條女個波

造多d愛，呑多d精，自然會大

苦練左揸波龍爪手廿年 一揸可以升兩cup

多D做愛
多D吞精
激發荷爾蒙

你男朋友鍾意大波都同你一齊
即係佢一係就根本唔介意你有無波而鍾意你
一係當你係雞 無投放感情
所以你無必要整到自己變大波

睇過

無圖好難幫你

早排先有一個話自己唔鐘意大波

你拎34定36圍個啲
識人65JJ，24腰

不斷懷孕囉 如果唔想隆
呢個係過左青春期惟一再度發育既方法

你男朋友幾高 條jer幾長

男朋友唔鍾意大胸

練胸肌減胃腩升cup

無圖我判斷唔到絲打你上圍，下圍，側乳的細胞組織，發展潛力，從而對症下藥

Chris唔係平，只係比起圍內幾個大波妹相對平

搵個接受到你細波既男朋友

飲芝士奶蓋！成身都肥得好快 包括胸同肚腩

too late 真正大嘅都係啲肥妹19歲開始減

食多啲野做多啲運動
唔使咁擔心

屌你

收皮啦,b都話細
你未試過AA就唔好話自己細

認真答你
生仔

咪係 有d 人食極都只係肥係下身，上身唔肥
完全唔知可以點

買啲矯型胸圍

樓上有話AA無問題係唔係基佬黎

接受現實啦 樂觀啲諗 有B都好過AA

我都係每日搵男朋友搓先咁大波

有方法咁個個女人都G奶啦
但香港地又唔見喎

屌你老母 講還講 唔好po圖

細著衫靚咁多 你恨乜
知唔知縮胸手術貴過隆胸好多架？

食雞要食皮

我揸大佢

豆漿一定要買新鮮嗰啲
超級市場買到嗰啲都無哂營養

搵個鐘意細波既男友
例如我

你有戀童癖好？ 波都無學乜撚野叫女人 叫細路女啦

飲豆漿不如直接買phytoestrogen食算啦

港女真係好柒

認真，女友性格好，但得C級，打飛機舒服過屌佢

認真 樓主如果有同你個一樣個角色一樣差唔多既性格同才智 冇波都做到女神

飲豆漿係有用
但同時要有其他飲食配合
同埋食多啲嘢
另外就係要比男朋友揸同多啲享受扑嘢
我同我女朋友拍4年拖
將佢由d揸到上f

叫你男朋友以後唔準睇大波av，要睇微波嗰隻，同你搞嘢嘅時候就會好滿足。

認真答下你
唔好怕肥揀飲擇食
豆漿牛奶飲多d
食木瓜阿豆類製品 肉呀嗰啲
23歲都仲有得大

留個TG
聽講奶下粒LIN 就會大波
所以啲奶媽咁大波
啜野 我有返小小心得
可以搵我

食多啲雞先有用，激素多
你仲係青春期應該仲有得大
千祈唔好戴bra瞓
利申 33D

揾個男朋友 瘋狂扑野 必大
利申 32f 有過三個男朋友 每轉一個就大一cup

支式辦法

戴厚bra著緊身背心

算啦 基因大過一切
你乳腺發達
你無特登發育時期節食減肥 你都唔會細得去邊
就算你大個食肥完減肥 個胸都唔會縮得太勁

脂肪波就唔同
你特登食肥佢都未必會肥係個胸
就算你肥到個胸 你減完肥個胸一定會縮返去以前咁
因為胸=乳腺+脂肪+肌肉
當你瘦到得100磅都無嘅時候 你覺得你個胸有咩可以撐起
除非你身高得140 咁得100磅都唔算太過分

而且當你身體覺得你營養不足嘅時候 佢首先會放棄生殖能力 將資源集中維持身體基本運作能力(心跳呼吸消化分解代謝等)
例如停止產生荷爾蒙 荷爾蒙有分幾種 大多情況下會停止係雌激素合成
當你連女性荷爾蒙都缺乏 會令你個胸維持到又大又實？
你係咪搞緊笑？
唔係唔畀你吹 但吹之前有少少常識好無

我有b都滿足啦
成日都為呢樣嘢困擾好煩

10*1.8*0.5=9
結論細左少少

傻啦，大胸仲慘

我都係得B 想大啲好似好難

咁岩同一個男朋友姐

點解要將愛情建立係另一半既喜好上？ 佢愛你既話，跟本你飛機場都愛。妹妹，唔洗花心思係呢d 嘢上面啦，過多30年就算仲係大胸又點？樣都走曬喇，花多d 心思係自己既內涵知識上好過注重呢d 嘢。

唔同年齡階層追求嘅嘢都唔同

其實同內涵冇衝突，可以同時追求兩樣

食雞翼

我男朋友係日本人 應該唔關我事

得一個方法隆胸 自體抽脂

建議搵過個

胸大真係無咩用

聽過男同事女朋友得B cup
佢地一齊左5年
個男就幫佢女朋友按摩個胸5年
佢話有用 依家已經C了

最起碼你想大波 你男友應該開心

呢個唔係聲稱世界上冇65圍嘅店主咩

利申：60圍

32b即係幾大 有冇示意圖睇下